部隊鍋吊打左沙牛麵 不服來辦

麻友g吊打扑錯窿

a09!!!!!!!

你迷g

泡菜g不了

你老母俾狗屌

部隊鍋係同女食先好食
樓主a09

屌你老母我真人有女!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

😍

你會呢會朝早去食部隊鍋呀

ching幾時帶我去賭場見世面

我條女煮

你21碎先

-1

為咗攞負皮咩都講得出

A09

waiwaig真係shitty year 3 marketing某女神 ig followers過萬

WAIWAI讀BBA?

你娘親都幾錫你 朝朝煮部隊鍋比你食

more

G

瓏囝樣唔差，有我一半咁令囝，178高，高高瘦瘦，留陰帶黑色粗框眼鏡。佢雖然樣唔毒，但好摺好被動，唔上莊唔住hall唔玩soc,淨係去左一個細o，岩岩既暑假去左big 4做internship，係學校冇乜存在感，所以係呢道搏命出痴漢po攞存在感